［TG谷］返工好攰 圈子愈黎愈細 有冇人有同感？

出黎社會做野，日日朝九晚六，
一個唔好彩要OT，
全日幾乎就貢獻哂俾公司，
放左工只係想休息多陣，
返shift就更加慘。

放假想約朋友出黎玩，
好多都話拍拖唔得閒，
一係就大家時間好難夾。
真係好難識人，大家有冇同感？

想改變下，不如試下入谷一齊玩！
谷內會員男女比例一半半，
仲有專業搞手定期舉辦活動。

一齊行出第一步，填一填form啦